有冇人同我一樣係走曬全部朝早堂

講緊既係走曬全部
寧願冇attendance d分都唔想起身

呢家日日五點訓 三點起身

頹廢人生

點解又係你地兩個第一個回post
ps 我都差唔多係咁

毒撚要喺連登搵自我

6點都未訓到 陣間10點堂

點算

9點堂 涼都未沖

啱啱先同friend踢完fifa 陣間返8半

唉屌隨便訓下算 2點又有lab

真係訓唔着

生理時鍾亂撚曬

呢度有咁多同道中人
走堂走到quiz都miss埋

走晒成個禮拜

本來想講小弟一個禮拜走4,5個鐘堂，但見到各位巴打仲癲過我

4科0attendance 一科20% 一科50% 日日自然醒

咩叫上堂？

Attendance 佔一半

10% Attendance我淨係出現過一次

咩科食attendance食咁重

I mean attendance rate